聖鬥士 超合金

請問聖鬥士有冇超合金？

聖衣大系 / 聖衣神話 / 聖衣神話EX